呢條八婆有人起到佢底未？

有留言話係將軍澳狗公園

條八婆自己咪又係吠緊

狗公園都唔比狗吠真係on9,反而佢自己係度吠

之前去過有字幕版，呢條八婆話人哋隻狗咬過佢隻狗，如果傷嘅一早去動物診所啦，其實佢知唔知狗狗係點樣玩㗎？玩梗有咬來咬去架啦